[疑似真人真事]仲有冇巴打記得呢個故事

【忍左好耐】某女歌星和我的一霎光輝
入得黎既講左先..呢件事係唔會開名, 因為佢而家都好紅,
我之所以想講係因為我係個心到困得好辛苦, 忍左佢好耐,
就算呢家同佢分左手
但我仲要同佢經理人簽保密協議, 唔可以講有關以前同佢既一切
唔可以話識佢
但我希望有一日, 佢會承認過我同佢既關係 ,
不過既然佢咁串
我就會用佢以前既花名去代表果位女星.
亦唔會開名
如果大家知道係邊個心照就好了
不過始終成件事由頭到尾都有一段時間,
有咩甩左既多多包容
始終呢個唔係故事, 係一個真人真事改名改編而成既心事..
如果支持, 請留言......

法律聲明:故事純屬虛構, 如有雷同, 純屬巧合
一切判斷與本人無關

【一】
曾經我諗過, 我呢世人會溝到咩女呢..?可愛既.?溫柔抑或這些機會.,,,.?
我叫呀風, 一個無拎用既90後, 屋企老豆老母分居
係中學入面不但搵唔到女朋友, 係連朋友都無.
因為由中二開始, 我就開始俾人排斥. 至於排斥成點咁我唔多講.
仲之以上既野令我慢慢走向網上世界去尋找另一個自己, 去搵俾人愛既感覺

當時既我可以講做係狗公,
咩野著名狗公搵女網hk2l__e, 一_館......全部都唔難搵到我既相同留言
果時我見到個樣好少少既就狗衝過去.
希望佢地會肯餵我食"狗糧".
當時有時網上愛情既野, 一切都係講數字遊戲
比如話你cm10條女, 一定會有一個應你,
至於有無下場, 有無甜野就自己慢慢估

話說有一次我係hk2l__e個chatrm搵食,
講講先, 果度既chatrm係icon 有無相都得.
什至佢係仔定女都可以亂吹
咁我就如常放左學.
開首歌做backgroup music就用chatrm溝女等運到.
果時chatrm都係得50人到,,男有三十幾個女得十幾個到
仲未計D掛chatrm左既人

好多時我都係要主動打HI, D女女先會應番我,
但好奇怪, 果一日居然有個粉紅色名既人hi 我
我睇睇佢個名,,, ~人生如歌~
我再入去佢個profile度睇
icon無相, 得一個xanga既website,
入左去佢個xanga 有加密左.
果時心諗, Hi佢係咪男人黎玩夠我.?
因為果時個chatrm全部男女都係mk名,
呢個名咁正常又無圖無真相咁,
我絕對有理由覺得佢玩我.,
咁我就繼續同佢傾下, 睇下佢會唔會俾相我同chook下佢係咪玩我.

oo0紙哎瘋0oo(以前mk名, 唔好Hi):我可以點叫你呀?
.
.
~人生如歌~: 包包
oo0紙哎瘋0oo: 你點解無相既,?
.
~人生如歌~:因為我都唔多影相,
oo0紙哎瘋0oo:可唔可以俾妳xanga pw 我,
.
.
oo0紙哎瘋0oo:係咪忙緊呀.?
.
.
.
~人生如歌~:係呀, 不如俾你sms我, 我地之後再講呀.

俾左之後, 我都以為佢唔會再搵我
但點知係我有一日上上下堂既時候
部電話係個櫃筒度震
我睇一睇, 係一個我無入到電話既人sms我.

+852 6XXX XXX8 (果個女星呢家仲係呢個number)
我係包包, 之前係hk2l__e既, 記得我嗎,?

我就之後慢慢同佢傾,
但由果一個msg開始
原來我不但多左一個朋友
佢仲係我以後都忘記唔到既人

原來慢慢發現, 佢係佢學校都唔係一個好受歡迎既人,
因為佢比較中意表現自己, 所以係學校既女同學都好憎佢,
而更加因為佢既環境令佢少接觸異性
所以更加無朋友, 莫講話有愛情
而佢家屋企比較苛刻,, 好少比佢去街
因為佢地屋企好愛好音樂, 所以由細就培養佢學音樂彈琴.
雖然佢彈琴都ok叻
但佢反而鍾意唱歌

慢慢我地由講D好普通野
講到大家既心事,
學校既生活
屋企受既壓迫咁.
其實我當時一直想話打俾佢.
不過佢屋企人唔俾佢同男仔講電話

直到同佢msg左3, 4個月
佢突然問我,
係咪仲想知佢xanga pw 入去睇佢既真實一面......
(續)

想知當時男主角點 對宜家包包單嘢有咩睇法

爆待名留

d 人個陣話係漿fans ff

法律聲明:故事純屬虛構, 如有雷同, 純屬巧合
一切判斷與本人無關

【二.一】
係SMS入面.
包包突然問我.
係咪仲想知佢xanga pw 入去睇佢既真實一面......
其實我果下有D驚,
第一我估唔到佢仲記得我3 4個月前既要求
二黎我同佢傾咁諗都無見過樣
如果一個唔覺意係豬扒"包"咪死得

但係最後, 口裡說不,身體往往最誠實
我話想睇LA, 佢俾左個pw我
gxxxxx0XXXXXX1
我果時上緊堂, 所以上唔到,
但由我落堂之後即刻衝去開電腦睇

login左然後入pw去睇.
入面好多佢打既心事, 文章
而背景音樂好特別
我仲好記得
而家諗番應該係佢彈既歌
重點係相片果度,
佢個樣好D baby fat,
但係始終個樣都唔係差
(呢家比果時好樣左好多, 但佢無改過容, 或者係化妝掛)
但係同我講.
係咪有心動既感覺.?
又唔係, 只係有一種好想繼續了解佢既感覺.

再落去睇其他相
果下就真係呆左,
原來佢同緊另外一個男仔B先生一齊.
最重要係有好幾張佢同B先生一齊既親密照
可能呢家親密照都好興,
但果時比較少會咁放

果時我好記得
我第一個反應除左呆左
就係好嬲
因為我嬲佢點解要唔同我講.?
或者當時既我比較一廂情願
但我硬係好種好酸既感覺

之後係我好嬲既時候
電話又震左一震.
係佢搵我.
佢話我睇左佢XANGA未

包包:你睇左未

我:睇左, 咁又點

包包:仲咩咁嬲.?

我:無呀, 只係你做過d咩最清楚la

包包:我做過d咩, 就算係我比得你睇都信任你.(如果呢家都信任我就好了)

我:得哂la, 妳咪繼續搵你條囝lo, 仲咩要咁向左走向右走得閒溝我.,?我好好玩咩?
..
..
..
自從呢句之後佢就無再覆過我.
直到2個月後
好耐無震過既手機又再震,
無錯,,
竟然係佢搵反我....

(續)